# Лабораторная работа №7

**Цель работы:** освоить операции с файлами и создание классов в Ruby

При реализации консольных приложений расчленяем прогу на 3 части: интерфейс,
  обработчик и тестировщик. 

## Часть 1:
  - Прочитать файл F и перепечатать его в G так, чтобы каждая строчка оказалась перевёрнутой.
## Часть 2:
  - Создать иерархию классов таковую:
    + Объект "символ". Может выводить себя в stdout, может выдавать свой ASCII-код и своё значение.
    + Объект "красивый символ". Окромя кода и значения может выдать и шрифт.
  - Тест должен проверять соответствие действительности иерархии классов.

## Содержание отчёта:
- Название, цели, скрины, код, вывод консоли, ссылка на репу


